有冇人知麥明詩其實想點

就算係tvb拍劇都仲係敢言
d戲係屎,但都睇得佢志不在演員

其實佢之後諗住做咩

有知名度做乜都得啦

係tvb hea下等比人包

四太新抱

佢使唔使俾人包呀

集知名度再從政

有咩咁巴閉唔使俾人包?

關你鳩事 顧掂自己先啦連登仔 人地高學歷有錢有樣有樓 你呢

你啱

屋企有錢其實使鬼俾人包咩

照鏡啦毒撚

為興趣

興趣係俾人包？

香港Emma Watson

從內部改變CCTVB

希望佢從政幫下香港人

其實都未清楚佢真正既政治理念係點

邊到有水抽 有道德光環咪去呀
如果有錢既就可以咩立場都唔洗理

等俾人包

其實佢d戲唔算屎

damn right

麥明詩：有冇人知連登仔其實想點
.
.
.
.
.

噢，sorry，冇人想知連登仔點

佢咁嘅學歷
就算唔撈TVB都大把人爭住請佢啦
你顧掂你自己先啦

連登仔又即刻搏嘴
屈人做雞為錢唔成就話人為興趣
總之女人就係雞

體驗生活

不要再說了

講兩句又標籤 屌你老母你戇鳩？

好撚正，好鍾意呢d大巴大巴打落毒撚塊面既說話

成班小學雞係度傾咩

由娛樂圈到政圈
人力都大家有眼睇

你睇下袁彌明搞左啲乜出黎

不過我相信麥明詩應該聰明過袁小姐嘅

你睇下啲主播之後既出路

何況佢仲要曝光率高；好多後路

袁小姐間公司準備創業版上市
又執幾億....

你就係麥，返去你個fb打飛機啦

高挑？！

點解而家會流行返資格論？要叻過同有錢過麥明詩先可以評論佢架咩，佢身為藝人唔可以比人評論？ 以藝人嚟講佢的確係戲屎，感覺佢做唔做都無乜所謂，睇嚟志不在此。

你係tb?用手指屌？

佢屋企有錢？

有錢都可以比人包

好七啊

你係林作?

上次睇stephy套戲聽到把聲想死

其他嘢唔敢講
po晚餐你有資格

男人同佢讀同一間中學，講笑搵第二樣好喎ching

睇下點兜

雖然唔太信樓上

但佢會考後入咗聖保羅男女中學讀預科

乜撚野叫顧掂自己先,顧唔掂自己就唔可以關心其他事?
咁遲d立廿三條個陣你班撚樣就唔可以反對,因為政府會同你講顧掂自己先啦

女拔都已經最勁洗乜去聖保羅男女讀

上連登就話人樣衰

現實見到咁上下樣既咪又係鳩衝

連登啲討論質素係咁架喇
同啲無腦台狗愈黎愈似
正係識「你咁叻你去做囉」呢啲垃圾說話

出左名做乜都得啦

過幾年扮藝術家又得 做生意又得 搞社運從政又得

佢唔係過咗英國靈頓咩

咁係搵錢叻
但政治功績呢？

大把錢
又高學歷
想點玩都得
今日放低偽人個身份
聽日飛去外國成世唔返香港都無問題

人生贏家

申請外國學校好啲掛，點知佢點諗
報ucas嗰啲 spcc自己有戶口(唔知叫乜) 唔使俾錢出面啲中介幫你報 外國大學係會認得spcc個名

如果佢出黎選議員，至少大把人投佢先
讀法律
關心時政
唔等開飯
自己做PR
非建制

贏面多過飯民&獨立派

你可以屌鳩佢做戲垃圾 屌鳩佢樣衰 但係連自己想點都唔知嘅連登仔走去問人地想點係咩玩法
人地有目標有夢想有事業 連登仔呢

同tvb完約之後從政分分鐘做女特首啦

揾一個更有錢

支持麥明詩補選九西

有錢人 搵下d興趣過下日晨

樓主又唔係judge佢,純粹問一下都唔得
洗唔洗每次上黎連登問野都要利申先呀

教英文做補習天王又得，做律師又得，
去大學做客籍講師又得。

讀左一年st Paul coed先去英國

都係近排見到好多佢新聞討論下姐

我諗佢入tvb玩下同碌下名氣姐，去到咁上下夠名氣又本身高學歷，佢去乜野大公司大企業做中高層都難唔到佢啦

佢志在玩啦明顯

去大公司做pr應該大把人請

Ucas駛撚搵中介

係另一個post又話佢老豆老母得十幾萬月薪，依道又話佢屋企好有錢，好撚亂

係，好多有料屋企又有錢既明星同藝員唔洗比人包

係冇乜料又窮先要搵老闆比人包姐

十幾皮都少。。。。

唔少但係都唔算係有錢啦，未去到唔志在做演員囉，紅嗰啲拍一集都過百萬啦 你話何鴻燊個囡嗰啲就話啫

笑撚死 屌到條女既人都唔係生活係低下 階層既連登仔啦

冇波 你屌嗰陣係咪處？

原來係咁

究竟係你真心定係佢真心定係我真心左

咪係 佢中六先男女校

唔記得咗

我覺得佢就係鍾意出名

分分鐘佢 真係做戲揾食

做下個張曼玉

btw 夠唔夠料呀

一定要條件好過個藝人先討論得佢

又係等明君等救世主嘅心態

我覺得係食飽飯等屎屙 純粹揾啲野挑戰自己
會考10A 名校法律 其實仲有咩係追求唔到
又唔甘心做大路野 襯後生揾啲特別野搞過下癮

麥明詩入讀的高中是位於英國南部的威靈頓公學，校園比不少當地大學還要大。麥太說：「英國一級學校通常都是純男或純女的Grammar School（文法學校），不過Louisa一直讀『齋校』，想試吓男女校。而英國男女混合及名列前茅的學校數目其實很少，十隻手指數得完。」麥明詩小時候念傳統名校拔萃女小學，中學念拔萃女書院。

哦

有錢 高學歷 唔一定可以入 TVB
有青春有時間 咪玩下囉
有個夠資格嘅男人出現 就結婚生仔

係咪叫我？😇

mk仔

中三 人地中小學讀女校

才女

拎夠光環知名度就離開電視入政府或者嫁俾有錢佬

屋企有錢？呀哥做醫生。頂盡都係叫產。冇返十幾間屋收租都唔好叫有錢係香港。富豪都有分級數。
有邊個唔想比人包？

未真係叫得做有錢
但起碼生活無憂
豪宅未必有，但細細地自己樓一定有
人地話晒都律師 （雖然我唔肯定考番香港個試未）
香港地做個律師起碼 3萬以上，勁嘅話入大行做可以10萬起跳
一定唔需要人包養

利申: 女朋友係律師，我等佢包養我

仲嚟
人地中學讀DGS,你有棍點入去讀
比哂機會你兜話預科但你仲要話中三，真係無眼睇

佢切完無限好

笑死人

佢讀咗陣先去英國
你地唔信咪算

你話中三呀

中三嗰個唔是佢嚟架，係另一位巴打

其實佢真心唔靚

你咁講又會有人話「人地有錢有樓有事業有理想又港姐冠軍，顧掂先己先好話人啦連登仔 」

又玩資格論
以為自己睇緊fb

佢想點都得啦 儲夠名氣 人地理想唔洗同公眾交代既
大家諗下自己想點好過啦

女校叫多男同學

頭幾頁做乜咁撚多打手
唔否認佢有學歷，但佢樣唔掂都係事實

麥明詩有光環，只可讚不可彈

明顯係想做特首

😇支持麥明B😇

無